王先生與20名親戚食自助餐：返工都有感染風險，所以不太擔憂

自助餐食客王先生表示，大時大節想聚首一堂，「這是人性」，而今日是一年一度的親戚聚會，約有20名親戚參與，但都是保持兩人一枱。他認為，平日上班都有染病風險，享用自助餐時會注意衛生，「不太擔憂」。他認為，「除非全香港禁足」，否則香港人難以避免外出吃飯。

黎生朋友隊

會唔會下一次王家群組？

佢又講得冇錯

態度正確, 由正苦唔封關將武漢肺炎源頭趕截
再加唔宣布停工, 正苦擺明要搞死市民

大佬忍一陣好唔好..
再係咁聚會,d群組沒完沒了

返工得, 點解食飯唔得

忍咩一陣，你係咪同病毒傾好左忍14日佢收皮返鄉下？

唔係姐係忍一世，忍你老味咩

你實話有疫苗就冇事

流感咁多年已經，一樣年年有變種，年年有人唔肯打死人，忍又有咩用?

忍唔忍都係沒完沒了 忍黎做乜

支持王先生

返工會戴口罩，食飯點戴

番工起碼8個鐘
食飯自助餐最多咪2個鐘
驚閪咩

講得冇錯喎
政府唔敢開啲公司波叫僱主安排WFH，反而懲罰市民？
唔滿意咪禁全日堂食囉
市民有權利出街食飯

佢又講得岩 公司d人都唔係全程帶口罩

政府垃圾政策根本連港豬都唔撚守啦

條街多人到 擺明打鳩班狗官既面

咁你放lunch 唔食飯？

其實超on9

竟然仲未強制規定返工公司室內要戴口罩

行出街都可以感染啦

根本唔需要禁，所以野都係政治操作，想香港人跪

黎字頭對家，王字頭

我支持禁足令㗎
係班狗官驚得罪商家佬唔敢行咋

黎字頭

今次支持王生

支持王生
我做公務員,但1月到而家1分鐘WFH都無
所以我都唔撚柒理
照舊餐餐出街食, 放街照出街玩
平時返工一返到公司就除罩
理閪你老母死

驚乜鳩 日日返工港鐵巴士迫到爆哂咪又係冇事

攬炒師

忍？一年啦喎.你老實講依家有幾多人真心想戴口罩㗎,大把人唔驚啦

唔驚返工群組？

你自己忍

香港人就係以前忍得太耐，搞到而家比極權恰到上心口，都唔識反抗

我都想忍下wfh ，
但老闆唔俾

重點係就算返工辦公室有戴口罩，都唔代表冇傳播風險，口罩只不過係減低傳播風險，側邊啲空隙位都有可能令到你感染只不過病毒量可能冇咁大。

唔敢強制叫私人公司WFH, 呢個政府真係廢到無倫

啱呀，忍忍忍，忍到幾撚時？聽袁國勇許樹昌班撚樣鳩up真係pk

傻啦
office啲人嫌焗唔會戴口罩

你食早餐食lunch食tea 食零食飲水飲茶飲可樂飲咖啡係插胃喉？

政府已經同病毒傾好左

支持
政府咪立法軟禁市民囉

冇講錯

忍你老母
同柒婆講啦

屋企咪仲危險
分分鐘隔籬住著個隱形武肺佬
啲病毒就經過屎渠傳去你屋企

病毒只係晚7朝6工作，唔去商業地區 唔搭巴士地鐵
而且絕不OT

donki行一轉都高風險過打十次邊爐
咪又係爆哂

地鐵都未禁
驚西咩

之後中咗就會話 : " 我都唔知會咁樣架～"

難聽過粗口

幾時先有地鐵巴士群組

你叫政府忍一陣叫人wfh唔好？

有乜好1驚，專家食屎

半年前56月嗰陣忍完結果係咩

同意 係傻鳩政府係咁放d中國人入黎香港播毒
明明香港人已經好自律
我地真係唔洗再犧牲太多應有既生活

忍撚咗成年，我地忍藍屍就跳老舞去歸西

的確係，仲有公司d人都唔係全程帶口罩，share埋同1空氣同1空間添，講真你一係禁埋番工，否則咪又係同係餐廳食飯1鳩樣

岩！

政府係咪on9架，淨係叫人返工，但唔俾人慶節同去玩，你咁驚咪連返工都禁止囉，總之你唔阻返工就唔好阻我去玩

打針都死
不如中左佢
利申有去食

食咪食怕閪

岩呀

駁唔到

忍一陣= 忍成年

恐懼撚屌人忍一陣都忍唔到屌咗近一年

點解返工又可以出外食飯，放假又唔可以出外食飯？
隻武漢肺炎都有working hour?

去donki緊要過番工啦

出街食飯都係坐爆既啦，已經分開2人1台，跟本係咪家族都冇分別，而且唔係20人問題，跟本出面3-4人都照食緊一樣分開，要驚既全日禁堂食先有用

香港市民忍一年
等政府幫大家播毒

辭左職未？

跟本返工有罩都冇用，d人間中都會除一除，帶菌既已經令公司有毒，就好似個醫務所咁

忍你老母

叫政府忍一陣封一封關好過

同意
點解翻工會無事
同武漢肺炎傾好數唔感染？

20條友又太離普

態度正確
番工都俾啦

感冒嚟架咋屌你老母

你返工唔洗食飯

唔會共用設施唔會去洗手間唔洗逼巴士地鐵

傻閪先配合政府

仲以為以前咩

呢啲先係正確做法
你要我返工，但放假要我返屋企單人囚禁

屌都屌點解遲遲唔封關先

一返到office冇人會戴

李運強幾日就冇事出返黎

唔封關你忍埋唔好返工囉

真，講運 全港幾百萬人 宜家都係每日幾十

分開10張坐架

果隻五毛黎

封你老母個閪但唔撚封關
點解仲要防疫

你有冇同你老細講 唔好開工呀?

忍你老母咩，年頭大家忍下14日，忍下14日，忍足成年個政府都仲柒下柒下，咁你忍埋我嗰份

返工有冇風險？返工MTR 巴士又有冇風險？咁一視同仁全港應禁止返工

日日源頭不明果班咪做日常生活野感染到 係政府唔肯認姐

Donki真係有啲驚，人貼人

食飯就未驚過，全部兩人一枱

王生講嘅又唔係無道理

終於醒

幾多人食辣野咳黎咳去 又有幾多人除罩吹水 你估果塊板隔得住？

我屌你老母，疫情岩岩開始仲可以搭飛機個陣我問點解工就要返旅行就唔俾去，個陣俾人屌柒我話返工係必要，旅行唔係必要，而家就個個抗疫疲勞就轉撚哂風向白撚痴

武肺根本就唔會完，你自己忍啦

其實大家都冇將心底裡最坦白既三個字講出黎，就係
驚閪咩

態度正確

恐懼撚唔敢出聲了

唔屌冇得wfh
屌人返工唔戴口罩

你夠唔夠膽講所有中招嘅人都係冇戴口罩先

返工都唔驚 食野驚西

收皮啦黑狗

其實返工搭車已經係高風險搵命博啦

王生先係正常人 專家算鳩數

禁足一年我損失嘅樂趣仲大過中隻廢炎

你覺得在office個咁密封的環境 戴口罩可以完全唔會受感染？

工日日要返
飯日日要食

有冇諗過到今日未受感染係一種運氣，有時唔需要諗到太科學

你 on9 架 ?
你諗野永遠得黑定白 ?

仲有, 你估全部工種都可以 WFH ?
無得 WFH 工種 喺 office 要戴口罩有咩問題 ?
依家室外 + 商場內都要戴口罩啦
點解返工地點無同一要求 ?

根本個政策就唔撚一致
你地 班 WFH 狗 負乜撚野評呢 ?
無得 WFH 就代表 唔可以規定公司內戴口罩 ?
弱智係你地囉 on9 仔

可能佢毒撚，返工唔會同人食飯吹水

驚味唔好聚會
唔驚咪照聚
有咩好討論

ching吊住鹽水 插住尿袋番工？

講掂數架喇

支持 政府根本就係玩緊香港人 彩佢有味

我反而想再爆多陣, 見確診數跌左我好唔開心

我宣佈連登恐懼撚已經全軍覆沒

放lunch自己一個人食，緊咩事？

技術上佢又無錯

20 人 兩人一枱
本身你去食飯都係咁
只係爭在你識唔識隔離檯嘅人

我信係因果

恐懼撚驚咪唔好返工囉
戴唔戴口罩關你撚事？

黎生群組

工就照返, 車就cut 到得番1/3

好認同

我嘅訴求就係想食

再咁撚樣鳩忍落去
因為疫情自殺嘅人
肯撚定多過因為疫情死嘅人

全office人喺自己位一定除口罩
見人行過嚟先笠番個罩

要人斷絕一切社交聚會但可以繼續翻工
唔通翻工時間個人會免疫？
王生無講錯

你好適合做奴隸

事實係咁
驚就全面禁堂食啦

咁即係返工都要食飯，就算自己一個食飯都會有風險
總括黎講，返工係有風險

弱感冒都驚 唔怪得俾中共打壓

成班恐懼撚 唔搞你搞邊個

咁撚驚你辭職咗未啊

你同一個環境對住有病毒既人9個鐘
你帶豬咀都冇撚用啦

返工多人到死，出街返工迫人又要迫車，但政府覺得冇問題，政府有決心就宵禁戒嚴，come on !

地盤佬好多開工都唔戴唔戴得啦
禁埋工程開工先同人講禁足
仲有地鐵巴士咁多人
LUNCH出去食飯
叫人唔好聚餐多撚餘

今日添馬艦啲群組多到
黑驚都變曬笠水狗

同buffet冇分別

王生就清醒啦。
返工坐車，係office同同事困獸鬥, 中午去食lunch係最大風險

真係冇
啲partition都叫做係咁意遮到下

咁係你啫，企開 d

係 斟水 叮飯 拎files
只要唔係要同人傾公事 基本上都唔會戴

難怪香港一直都清唔到零

你食飯點解要對住其他人食？喺位度食唔得？一個人去餐廳食唔得？

返工都有感染風險，所以不太擔憂
well said
又要人返工 又要人唔聚會

王生講得好

忍你老母臭閪陷家產

關咩事，戴口罩都中咁唔戴口罩更加會中

今日周撚圍都係人
理撚得你
同埋咁撚鐘意夜晚禁堂食
咪日頭迫埋一齊食囉
夠疆就禁埋日頭
遂樣同你玩爛佢

忍你老母
香港人防疫根本係世界級
亦係世上唯一爆完可以變番0確診既地方
已經loop左3次
第2次疫情之後有個幾兩個月都接近冇本地感染
係政府放船員入黎輸入病毒 搞到我地再爆過

原本港共係防疫方面就好似鋤dee拎晒4條A 4條2
咁都有得輸 輸完仲話好過人地俾人4炒
根本戒嚴都係會有病毒係香港
因為港共輸入既
每次都係等佢係香港爆就限制市民生活
唔肯就賴我地唔bam埋屋企
但係又唔叫停工

清唔清到零係睇政府肯唔肯封關先啫
佢一日唔取消回港易，一日都無可能清零

你每個人獨立間間房食？

你點解覺得餐廳通風過 office?

禁晒巴士地鐵，全部搭的士返工

你老母就忍啦
恐懼撚

前排有幾單d醫護著保護衣都照中
你坐開少少就當冇野
最撚叻係你
做高官就岩

係呀，輪住食

咁你個個用同一間房除罩食
D菌會去左邊呀拿？

所以撐限聚令果班人係弱撚智

地盤全部都唔戴
你唔好去外面食飯啊
坐車人逼人時你唔好番工啊

啲菌周圍都係啦

每個人食飯之間有個清潔姐姐噴噴噴，再清潔埋枱椅～

不如強制食飯老要戴啦，on9親政府人士

連登仔個腦只係得二元對立
個腦功能係得咁多

just a flu 驚西咩

忍撚左成年,不如一早中撚左佢唔撚使忍算啦

返工全部人share同一厠所，個厠板俾無數碌鳩掂過，日日hi哂同事啲鳩毛閪水，咪重撚危

戒嚴咩

出街食飯都要講

你出街食飯次次包場咩

支那返嚟個班又唔忍下係都要返香港？

王字頭

正確態度
一日要返工一日都如常生活

又岩Wor，地鐵巴士仲危險啦

忍你老母舊臭屎咩
返工就要我返足？
放假就要我禁足？
病毒真係識認你返工唔搞鳩你嘅？
你老母閪生你個時無痾埋個柒腦出黎？
你死撚左去啦

一條友去餐廳食飯,然後要同陌生人搭枱
仲危險過王生成班自己人分兩人一枱食自助餐

根本駁唔到

態度正確，有wfh都出去玩啦

恐懼撚

G持

見到依家連登嘅風向
就覺得熱狗係防疫呢方面真係行得好前

熱狗做過咩防疫 ???

咪就係一早叫人唔好做恐懼撚

連登依家先屌恐懼撚

唔洗防疫 因為just a flu

Trump : Just a flu

正確態度
市民應對差唔多拍得住台灣，差係差在個政府
要做嘅都做哂，你唔封關搞到爆完又爆屈我食死貓都onL9

叫林鄭臭閪同武肺講數幫佢排埋更表囉
弱智抗疫佢個死人腦係咪灌咗石屎沉撚咗落維港

冇講錯啊 關都唔封 叫咩人唔好出街

平日上班都有染病風險呢樣真

你做飲食？

我公司大部份同事都係一返到埋位就除
去同事位傾嘢都係搵人果個戴，俾人搵果個唔會戴
全世界都係做下樣

你係許樹昌？

你屋企唔戴？咁淘大2.0你都會確診喎

支持
你越多公務員中
WFH就可持續落去

冇撚有錯
要返工就要食飯 , 就要出街
所以根本唔撚洗驚
地鐵巴士先係最撚危險

乜野佢問返工會戴口罩個意思明顯係覺得返工戴口罩安全過 在餐廳除口罩食飯 但其實咪一樣都有感染風險 口罩唔係萬能

忍你老母啦 你唔講再係咁返工 啲返工群組沒完沒了

恐懼撚要有幾懦弱先會咁撚怕隻廢毒？
唔係俾你哋班柒頭批鬥唔戴口罩我一定唔戴

正解

公司閒閒地都六七十人
食飯都幾十人一齊食

你有無忍到 唔返工

咁飲水係咪都要入房？

政府自己都有banquet

幾時停工
食個自助餐唔會危險得過逼車逼鐵

原來你識光合作用 返工唔洗食飯

實有架
你估源頭不明嗰班真係冇源頭咩
on9政府淨係計人去過邊個地點
完全無視去既過程
咁係港鐵巴士賴野咪源頭不明囉

忍你老母閪咩
上次咪忍左半年 然後呢？

咁個個返工都係咁？

一間公司幾十人既話要輪到幾時

政府一日唔強制wfh
就唔好叫市民唔好出街
呢個係邏輯上既問題

返工咪又係要出去食

人哋台灣無禁食咪又係抗疫成功
根本咩原因你知我知，單眼佬都知
死都唔封關

標點符號寫法好廢老

打面

咁咪on9仔囉 噴果d咪又係化學品來
到時未有肺炎 你個肺都吸化學品吸死左

王生態度正確

👍🏻佢既訴求係返工同杏家橙🤣

至怕呢d人
隔住幾張枱傾計
口水多過浪花

真

啱呀，要返工呀嘛

果啲被叫做源頭不明

正確態度

on9仔,返工人多定食飯人多

你個記者出去做野訪問都有風險啦

好似私煙bb咁支持政府
聽聽話話
咪又係一早死

今年年頭
唔信政府嘅人
買定一大堆口罩遊行用
反而唔洗好似班廢老咁撲口罩

港共放風要你忍多兩年

許樹昌料限聚持續一至兩年

Push

驚班廢柴恐懼撚專家鳩up 就死啦
幾十單就驚到日日係屋企

啲死仆街恐懼撚幾時出返黎道歉
屌人行山、食飯、做運動屌撚咗成年咁濟

支持王生返工逼巴士仲多人過食自助餐

強你老母你要戴咪自己戴飽佢

笑撚死

依家個個戴口罩都係為咗出街啫,邊有人想戴㗎

你咁講係屋企痾屎都會中啦，抗疫抗撚左成年呢個垃圾正苦做過啲乜撚嘢？成撚日整埋啲濕鳩政策，應封嘅地方唔封，成日封埋啲唔關事嘅。人地慶回歸跳老舞你唔去嘈？大時大節同班fd食飯你就話唔好聚集。收皮啦

港共打手仆街恐懼撚

咪係囉 啲防疫撚恐懼撚自己忍唔緊要
係都要屌尻埋人要人地同佢一齊on9防疫

又有道理喎
返工食飯仲多人啦

你慢慢戴飽佢啦傻閪

唔係忍唔忍既問題，係政府on99市民埋單

開會間房細細坐十幾廿人

錯都係政苦錯

同意

啱喎，過馬路都有死亡風險啦，唔通唔過馬路

保王黨將成第一大黨

全香港人既WFH靠你了

忍你老母閪

回歸71同國慶阿林鄭都有同一班官員同檯食飯喎，咁又點計
返工都幾十人，點解仲有公司唔停工

疫情玩完

態度正確

叫人返工就得，食飯就唔得，乜野邏輯

係落狗官面, 唔係打面, 咪鬼用埋大陸用字

講得岩

日本已經係啦，淨係十月份嘅自殺人數已經超越咗中共病毒成年死亡人數，而且自殺原因主要係因為中共病毒搞到失業、社會疏離。

全中

真 仲要唔係同一家庭

佢哋會話係因為食飯冇戴口罩，出街、搭車都會帶口罩所以先唔會咁多群組㗎咋。

講到口罩可以隔絕大部分嘅病毒咁就唔會有八千幾人確診（仲要有七千幾人自我康復出院），口罩嗰啲罅都漏曬出嚟喇。

做挪威個情況而言，全部人戴口罩只係20萬人入面有少一個人確診，個成效真係好高呀。

你咪撚講爭取乜嘢民主自由喇。唔好同我講話係兩樣嘢分開嚟講，港共根本就係借用防疫之名去打壓緊自由同人權。

有道理

一嘢棒落政府度
不過政府一早唔要面
點棒都冇感覺

佢一日唔行清0係因為仲未未推到全民強制健康嗎aka安心出行，只要一推到呢啲嘢嘅話呢好快就清到0㗎喇。

政苦今次駁唔到
一屌返工就得罪既得利益者 都係怪責市民算

好奇巴打你返咩工

連李運強呢啲廢老都食得行得痾得瞓得
驚閪咩
唔見政府配合下市民
屌佢老母

武漢肺炎真係好神奇
返工唔會有事
食lunch唔會有事
搭車逼到仆街咁都唔會有事

會得罪既得利益者 不了

咩公務員可以返到公司除口罩都無人理

忍左成年好俾面啦
支持王生

除左邊個知?

自己房？如果唔係點會無人知

點解你覺魏會有人理

知又點?犯法?

無市民知咪得
入面全部自己人

true
真係匿得幾多
不嬲認為做好個人衛生措施
頂多出街笠個罩就ok

唔係得鳩閒放啲閒人入嚟播毒之後就騎劫我哋呢啲做好本份嘅人自由